只係想體驗多次GTA4 點解老任咁失敗

喺switch淨係出過一次R星既黑色洛城就再無然後 已經等左幾年 好失望

我都等緊小霸王會出GTA5

Ps4都冇 點解ps4咁失敗

咩黎小霸王

ps4可以玩舊碟 使撚出多次

你部ps4玩到ps3啲碟？

我見人ps4玩過

點解LA Noire唔出中文版

d英文深到仆街

利申 DSE 英文拎lv 4

Rockstar當年用powerpc based架構啲game全部爛code
Rdr1同gta4
rdr1連port都廢事搞
今時今日嘅pc玩gta4都未必咁順利
仲想移植switch

Lv4 is shit la

如果出電話版都好啊

電話唔得啦 switch個內膽好咁多都出唔到

有妄想症？

2080ti玩GTA IV都有機會跌底過60fps

sor lo

我寧願佢出sa囉

點解唔出中文化先岩